係或者有繼妹繼姐嘅你，分享下你哋關係

係，我係睇完咸片，宜加係賢者mode。

但係我係想知到底真正嘅繼妹繼姐關係上會唔會真係有啲特別？點樣接受到有個差唔多大嘅異性變咗做你親人？

例如對方問你借錢，你會唔會諗下借唔借？對方問你出唔出街，你會唔會會錯意？對方同你有身體接觸 (非性)，你會唔會抗拒咁？係唔係個種陌生感覺永遠都係到？成日覺得佢信唔過咁？

仲有，繼妹繼姐繼哥，細佬係叫繼弟？我未聽過人叫繼細佬或者繼弟

清睇少啲av啦，遲啲問埋有沒繼媽

晚晚做愛

唔洗FF
全部都唔會有，多個人爭身家，關係唔會好